正視聽：唔係總辭！係「不接受委任」！

正視聽：唔係總辭！係「不接受委任」！

無錯，係完左4年任期後根據現行制度舉行選舉